有冇過去一年因為潘曉穎 陳同佳而被捕 坐監 甚至死亡既統計數字？

係咪好似話拉咗幾千人？

應該重要問埋對香港經濟有咩影響

重有受傷人數

其實陳同佳係中共隔硬屈落去想行送中嘅一件事姐，冇哩單案中共都會揾其他，所以唔可以話係佢哋導致有哩場運動。

重有幾多人因為咁而要流亡海外逃亡海外？

因為潘曉穎陳同佳射咗幾多催淚彈？
警察claim左幾多OT補水？

有幾多人因為佢兩個而被美國制裁？